3隻龜在鱷魚肚內取出後還未死!! 好生猛! Unbelievable!!

假撚到
又會攞出黎前個十秒唔影個肚
zoom去條尾到
擺明個個時間塞入去
為咗厄views可以去到幾盡

呢d劏肚先好睇
Unbelievable

樓主成日睇人生劏呢樣個樣變相支持人地拍片，我又上網睇多D劏兔仔野味先

分享多D啊
睇多D, 拍多D

我同意，因為正常應該會被鱷魚咬碎